［831香港夢］所有冷氣軍師都要落場撐人數

越來越多人驚警黑，好多人擔心安全同後果

既然有人開始縮，我地冷氣軍師就要落場撐人數，以穩定軍心。

否則香港夢就會完結，香港所付出嘅人命、流血、屈辱都白白浪費

831同727一樣，我地唔可以向白色恐怖屈服！聽日香港夢見！

利申：lv1 冷氣軍師

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

寧化飛灰 不作浮塵

[P牌仔求推]除左要大嗌自己名，仲要講埋呢句！

香港夢召集

push

831 出街!

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見

嘆少日冷氣出嚟

所有人聽日出

召集

老人細路都出 大家年輕力壯 真係無咩理由唔出 831遮打/修頓見

香港人出嚟

推

黑警暴行gif集合（825及之前），如果大家睇完都覺得唔去，我冇野好講

聽日見

推推推 一定要出

行街街

做乜鬼冷氣軍司。出來啦。

聽日要迫滿港島區

軍師要入陣呀